唔講立場雨琦算唔算現今第一女歌手

作曲寫詞唱歌都掂
音域闊，唱咩曲風都駕奴到，鳩叫又得溫柔細聲又得
仲要有自己特色，唱咩歌都好一聽就知係佢唱
請珍惜牙琦

大陸西

Who

都算係

王+2哥哥都係

羅力威老婆？

唱得幾好又幾搞笑

雨琦弟弟超似BB獅子,好可愛囉好冇

喜愛夜蒲比人渣波

其實都算